[繼續無轉會百屌FSG 9up區] 利物浦 對 賀芬咸 (肆)

垃圾post名

樓主咁垃圾係咗上下

好彩個 app 屎有得用賣飛佛呢個功能，唔洗下下留名，想睇咩 post 其他人都唔會知，亦唔洗搞到個 post 成版都係留名阻住晒人地睇 post

屌你老母死獌狗拉衫斷手knock 頸冇賓州全部食物中毒死

捧獌=捧林鄭

屌你老母 FSG
LINDA 幾錢呀? 開個價黎啦

屌你老母 iProA

唔屌巴狗？

攘外必先安內

讓人地開一次啦

想開post咪開聲
搶到比佢開

講開Fifa
West Ham are close to signing William Carvalho, according to Sky sources.

The Portugal international is understood to want a move to the Premier League and has a £40m release clause in his contract, but there is an awareness the deal needs to be done because other clubs have been alerted to his availability.

條友係fifa幾勁

Lazio confirm Southampton are signing their centre back... because he's guaranteed first team football

都傳左好多年 同去狼隊果件一樣
話去大隊 點知最後去西含
(屌你 西含都40m買人)
好像被人話太慢

召喚luiz_suarez 巴

我地真係

狼隊果件好像叫咩尼維斯

前2年
吹咩6000萬
入場費(好像係)

其實好麻麻,
係波圖都無正選

尼維特

如果真係正,千幾萬前面個幾隊無理由唔搶

高普買人未呀

有指曼城是願意斥資2.75億鎊（約27億5,000萬港元）messi

下個post到我出手

下次開po既加番個會徽好無

咩會徽

學其他狗竇

唔好學人哋啦
一嚟就9up咪得
阻住睇post又無咩意義

睇幾多次都忍唔住笑

Agger
橫掂都唔會睇
直接碌過

YES

加黎做乜

疤就好啦
夾埋尼馬筆錢有成五億
可以買11個保連奴

小學雞開公會

我愛樓主

成個ON9仔咁

文尼好慘

加 FSG logo la, in fsg we trust

哦 大家開心就好

無既 咁岩諗起 你喜喇

mane真係好on9

1001

文尼入波果球
高賊幫人遞水

鏝買messi, 利買阿古路, 疤買古天樂

又話有件友爆內幕話星期4 vvd加盟利記?

有d尷

我爆料話今晚會買美欺

好像有2個地方有人講

1. 90mins 一個自由作家
2. 一個前BBC記者

可信度唔高

skysports,bbc 無人講過

唉,呢d新聞真係得啖笑

真架 笑

hi all bb

HI

😘

At this rate, a UEFA fuck up could cost Mamadou Sakho his age 26 and 27 years of his career along with Europa Final &European Championships

Lihkg有人講過

發夢有人講過

追討賠償

如果係真既話，好有信心l6對賀芬咸會帶領我利進入歐霸，咁星期四就應該乜事都唔會發生
fsg又然

入歐霸然冠軍 下季先打歐聯

高普細佬黎

l6正選唔會比利入到歐聯，放心

第一場對賀之後完全休息嘅有
TAA
Can
屌摩

部分時間休息嘅有
埃及
老虎
SLK

後晚正選鳩估如下
米
樂馬虎屌
軒陳
埃母文
明

最易傷果個馬反而全勤

但佢對精工打得好好

陣間就傷比你睇

佢冇全勤的話依家利係榜尾啦

馬有一球攞身位好勁，連波都偷埋

如果VVD要60m
馬都要收45m
但FSG free返來
又然

好擔心左邊 上場已經好危。羅白神咪幾好囉

高賊如果唔是怕啫哩exhausted
可以出佢唔出摩

簽VVD 簽中場 簽達斯拿

我覺得高普似係當摩懦正選所以上場留力

擺明係
但踢出嚟仲好過正選果兩個

但雲叔俾農夫切話過就過

我覺得比L6都係一樣情況
係應該得馬貼先可以無事

所以買人未呀DLLM FSG

卡叔都叫逼到佢落底線 係懦夫既話一早仆街變單刀啦

或者出腳掃低人

其實D體育傳媒都幾爽皮子
鳩UP唔使本
作下新聞又呃到稿費

點解仲有人信fsg會買人

Wijnaldum:
Less touches from 3 games in midfield than Robbo had in one as a LB
"Ghost"

鳩跑

隱形人

jelly仔上場好似進攻核心咁 好多球都係佢策動
利廢到要一個降班左閘球員做核心

佢真係唔識現位幫波
就算現都係遲半拍先現出黎

robinson起碼抄得起個波又唔洗轉腳，出腳同傳個波既球速都算快，1on1防守算現到身，但都係好易比人過

老母真係好雞肋

25古官宣咗未

希望下場bench見唔到Gomez
而見到robertson

OFFICIAL: The EFL have confirmed that the third round draw for the Carabao Cup will take place in Beijing on Thursday.

希望摩做後備

希望bench都無

希望見到古天奴

出邊個都好 左中堅先係決定性既關鍵，車既三後衛包晒瘋狂進攻既阿朗素， 熱刺4後衛上季艾達維特華湯根都包得兩隻進攻型閘好好

留隊既話應該國際賽之後既話先會見到佢

尼馬屌巴塞高層
小白想走
美斯都傳想走

覺得廢中會偏心出摩 明明上季已經放左入雪櫃，熱身賽踢得一場好波又重用返

Back home ?

廢中契仔名單
Can
Origi
Moreno

廢中契爺名單
fsg

第1個都話解得通

德國撚+滅亡羅朝功臣
後2個

1 henry
2 gordan
3 werner
4 edward

4大契爺 日日講好說話

Fsg再俾疤搞應該bid s7

Barcelona have given up in their pursuit of Philippe Coutinho. (@GuillemBalague)

信疤一成

唔信

古天奴

留啦

won't play again
準備白俾五年錢了

They are now targeting are Jean Seri, Ousmane Dembélé and Ángel Di María. (@GuillemBalague)

希望一個都買唔到

FSG大把錢

我寧願佢地買到

唯有希望古知錯

想佢地折墮
狗撚到你

Nice真係狗到
有offer先話release clause expired

撚死巴狗

撚狗咁撚

MONEY OR NEVER

咪又係會賣

對住疤狗唔係唔撚番一獲呀嘛

去中超買hulk+oscar

中超三人組

番番去2000年代頭幾年個陣咁折墮

希望仲衰D
睇下香港仲有幾多疤狗
我有個朋友話唔換主席唔撚睇啦

得返10日其實應該咩人都簽唔到
傾個salah都傾3個星期先簽到仲要貴左

一個都買唔到再內亂就最好

預左啦
不過fsg實扮簽 最後瀨無時間

Dembele明碼實價係要用濕鳩add-on填數
Di Maria前鍠唔知肯唔肯去疤
Seri應該撚兩嘢就放，叫最有機會

不過依然睇好25古過去

同樣嘅野可以apply落利

On this day in 2009, Liverpool signed Sotirios Kyrgiakos from AEK Athens for £2m.

人地換個主席
你成個管理層換哂先有得救

連登唔撚知 舊燈班利撚咪又係一路睇一路屌

Model 架車

希望買唔到都肯用返沙高
我真係唔想再見到L6條仆街啲禁區to禁區頂解圍

神話

簡稱 Model車

2M JA

要說服daddy用沙高接近0

會賣

堂堂前鈀隊長，落到連垃圾利都唔要

叫沙高個老婆獻身廢中

可能有d機

廢中GAY

希望fsg肯簽draxler Vvd 唔係就賣比油王啦好嗎

聽完最新一集boot room
明白摩仔點解可以搶返正選

走到未啊疤閪仔

等多五年啦

fuck you

疤狗買普巴啦

😐

疤簽迪馬利亞好過買古天奴好多
古天奴同美斯打法非常接近，都係做playmaker，當然美斯勁20倍左右
迪馬無球走動多，技術好，殺入禁區個下又殺食，配合美斯的killer pass

果陣神話勁過卡拉雲

我地都有埃及美斯

簽約未呀垃圾Can
全部野都做得咁撚慢 屌

點解，係味賣屎忽

味傾掂人工

叫佢去簽世三啦屌
古天奴坐番幾年啦垃圾

100k都唔簽 你痴線架?

淨返十日要賣人又要買人 等睇咩都冇

如果入到R聯分組賽既 疤閪仔又走唔到既
希望可以同疤同組
比25古感受下係魯營比疤狗吠

好似要120😆 ， 睇 henry要can定遊艇

要有正選啊

俾啲時間fsg啦

吹到咁大
慢到傻喎

大圍高柏飛

Agree
廢到喊

Speed 50
Heading 99

Andy Robertson has been called up to the Scotland squad for their upcoming World Cup qualifiers next month. 👏

一場羅白一場摩
一啖砂糖一啖屎

摩 好似番左身了

淨係記得佢對黑池

好期待星期四
到時就會見到利乜撚都無(歐聯+VVD)

咁誇張 至少見到卡拉雲用波好穩陣 唔係咁差姐

佢勁左熱身賽個場之後又廢返

其實冇腦邊有得醫

屌您，屌摩連渣師都知佢唔打得閘，高普重用，係咪厭兩次決賽代價都唔夠

呢到究竟有幾多人信禮拜四會簽到vvd呢啲鳩吹料

咁有禮貌

真
防守又冇腦又冇身位
得個快字
打防守型翼好過啦

屌祢

誰人又相信 一世一生這膚淺對白

仲有240小時
俾d耐性

熱身賽可以作準利都拎左英超好耐啦，咁都j

我
星期四bin你c

呢兩年熱身賽
強姦過拜 疤

我bin返你

gun

哭song了

Henry 真係on9 , 唔好撚自己友啦

無呀無呀，一個都唔會有呀，廿幾歲人好心唔好咁多幻想

希望禮拜三打得成風 然後休息一日夜晚睇利出局禮拜四再安心上班

唔好打風牙～～～～～～～～～

Can子今晚食乜送

踢11人場做中堅有咩要注意

利申 踢開前

要不停叫：easy easy

yeezy就識

叫dont mind don't mind ，有睇排球會明

今晚食乜送牙 ， 我想吃炸子雞
媽媽食乜送牙 ，豆腐蒸蝦米～～～

好撚餓

賀芬咸呢

果d fuck boy 亂咁襯對YEEZY

歐霸

岩岩係荃灣食車仔面 ， 差唔多十年冇去過食了

星期四俾賀芬咸贏2:3就爽YY了

等睇 皇馬 psg 紅牛

入到去抽到兩隊硬野機會係一半一半

假設入到分組賽硬係覺得會抽到多蒙特

我而家係荃新天地 過黎搵你食糖水ok?

入到既話會抽巴塞等古仔倒戈

抽巴黎

邊間好食

走左啦 ， 聽日都係荃灣

巴 鈀 多 利

皇 鈀

皇 多 （利）些
因為同國家唔會一gp
所以一定係放多仔比daddy倒戈
再放些路迪比人渣倒戈

又或者
拜 疤 （利）些

Pot1邊隊巴

荃新新開間蠔吧好垃圾 雖然有6折 但都唔好去中伏

邊間
成日係荃灣

冇牙 捐血班 行出小小 對住馬路果間 ， 細個呀媽成日帶去食

對祖疤紅牛

有無機會 皇巴利牛?

禾成日係果到cow 二手書妹妹

疤搞咩變咗plot2

巴多利萊 夠哂新聞價值

賓菲加 49000 basel 馬里博爾
作⋯⋯哈

老實講 人大了 ， 對果d女 冇咩興趣

雄記好食好多

葵廣啦

兩隊巴係pot2

上年冇贏歐聯/西甲

春卷

聯賽冠軍POT1 好似係

Pot 1 要上季聯賽冠軍 或者皇馬

識食

The Catalan Radio:

It is now practically impossible that Liverpool star #Coutinho becomes a Barcelona player.

pot 1 計法係 頭7個國家冠軍加歐聯
歐聯鍠拎左變左第8果個國家冠軍
跟住24隊再由coefficient排

搞到pot2勁過pot1

雄記同春卷係荃灣邊頭

首先過左星期3次回合

之前同中學妹妹食過 老實說不是妹妹就不去了

man city同man utd pot2 我利得3
簡直笑話

間野叫雄記啲春卷好出名
喺荃灣路德圍

雄記賣麵&春卷 荃灣荃灣荃興徑17號C地下

我食左呢間

係度講私人野

隔離泰國嘢都OK

劣質

好撚平

甜品有＄5碗豆腐花響對面

次次行過都唔敢食 覺得勁唔乾淨

今日食左 ， 幾滑

不過唔夠深水埗果間抽

On9Can食垃圾好撚合理

細個成日食 ， 應該冇事

下次去路德圍試下間野的春卷先

爭頂同interception既數據都好過上季既米拿

仲有一條rule係同gp唔可以有同國家

利同疤/多咁有新聞, 唔會中巴黎

pot 1果d，車冇得同利，摩/薩/斯巴/賓菲加冇乜仇口 又唔會放，得番皇 祖 拜簡

所以好大機會皇/拜/祖 + 疤 + 紅牛，皇/祖 + 多

魚拉突：賓菲加 + Basel +
鏝：拜/祖/摩
車：下體，疤狗，鈀

點解熱狗都係得pot3

熱狗季季都放棄歐戰

真係垃圾 唔會開左咁多年啦

我寧願比雲加刷16強分

聽日試 ， 我live比大家

古 會唔會係隊內道歉

不如果熱狗有乜表現算啦
49000上年歐霸冠軍拎左好多分，多過利記都正常
曼城年年歐聯打，近年都開始入到十六強唔奇丫

要公開啦

牛𦟌麵+春卷

我地前年都霸氣盃亞軍

路德圍個間？
唔好食既

Thanks 巴打

幾點

點解交tr 走唔到要道歉

反骨古表示不了

Wijnaldum 好撚唔掂
仲出黎講咁多野

冠軍pot1啊ching

食過幾次千色後面間車仔麵
個辣汁幾正

成為條中場得返軒仔仲有意識要做乜唔做乜

其他人好似唔知自己可以點踢

人地back problem都要道歉

Fsg 都未道歉啦

Yes 條骨好返咪踢返
道乜歉

英文差係咪唔得

老母踢番前面/翼比佢插上跟本係最好
蘇蘭基幫手拉空比老母插上射 隨時解放老母
而家踢到咁後 老母跟本係四不像
明明老母最勁係插上

廢中咁保佢，由頭到尾都話佢背傷

佢最近幾次訪問已經改口話club decision la

俾個下台階姐

廢中對佢已經好好

老母唔廢，佢隔離冇個控球型球員，3個工兵中場打條撚咩

老母根本踢錯位
駁腳都冇乜創造性

Slk打正選啦

agger 差左啦子/古
fsg肯買多個派牌成隊野提昇一層
難聽講句，如果殘仔係度而家隊野冇啦古都順好多

當初點解放

朝早

有冇人去跟蹤can子睇下佢真人on唔on9

唔使睇真人都知on9啦😑

😠

😢

老母跟本就後備料

唔撚夠膽食榮安？

Allen都係
買多件勁中中啦…

打歐霸邊有吸引力買勁人

同丹比利相比 古單野好少問題姐

老母無態姐
上季都無廢到咁

咁多人食 ， 洗咩驚

唔係驚唔驚個問題
食過真係麻麻

因為呢場 一直認為老母唔差

Liverpool are ready to pounce if Southampton’s stance over van Dijk changes during the final days of the transfer window.
( James Pearce )

If Liverpool can’t secure the services of the £60M-rated Dutchman then Klopp is highly unlikely to sign an alternative.
( James Pearce )

咁又真既 ， 我見有感情先今日食一次

又loop

講感情真係無法

老母係輪換料，又未到後備
老母最勁都係冇波插上
紐果季入雙位數字，上季入鏝波 入阿波
都係靠插上
廢中當佢防中咁打緊係四不像
佢本身就係冇一樣特別突出既能力
其實JM都係咁，冇乜邊範突出
（係摩7先顯得佢好）
軒就都叫有軒式手術刀
利一直差緊個古後備派牌位
啦子定位係中場中迫搶再比佢帶/傳

手術刀 生鏽嘅

Liverpool have no intention of going back in for Julian Draxler as that isn’t an area Klopp is looking to strengthen. (James Pearce)

否認了

Naby Keita's game by numbers vs. Schalke:

6 tackles won
5 take-ons completed
3 chances created
2 interceptions

Unlucky to lose. 👎

下季就係鍠疤拜嘅人

If the Reds don’t land Van Dijk Klopp will press ahead with Matip, Lovren, Klavan & Gomez as his CB options for this season. (James Pearce)

講左成個轉會窗仲講
講利鬼事咩
fsg: 陣已盡，而家仲第5，嬴埋賀芬威同阿，不用買人了

真係好白痴 又唔出得價 要等修自己話要賣

當年今日係伊斯坦堡爾之夜？

而家真係似唔岩位
成日踢啲刷鞋波

一早估撚到啦屌你老母

咁仆街都得啦 你預又會失幾廿球

實係8月踢歐聯決賽

裝返黎玩有得玩8+9

達斯拿唔買
Keita vvd買唔到
即係唔會再買人了

咩料

一年365日都有伊斯坦堡爾之夜

禁軍都尉

10好似係玩角球bug果集
12就係玩300M買人bug
利申 08玩到而家

中場又冇中堅又冇

咁咩area佢先覺得要strengthen

好戇鳩

管理層

個中場咁撚廢都唔洗strengthen

唔知13定14開始
好難長玩落去
d agent都痴撚線,續約貴到hihi,拎晒4冠都要蝕錢

Psg is likely to accept bid for Julian Draxler, so we won't sign him. (James Pearce)

堅定流?

其實點先可以bid

下跪吧 古天奴

fsg 心底話

吹撚脹 頭兩場零創力咁濟 下下都要靠文尼硬爆入去咁濟 咁都話唔洗補強

屌你老母

修頓邀請你出價

修仔道歉求fsg bid同時承諾一定reject bid

姐係唔洗簽 慳返

冇alternatives呀
有冇手足打算9月飛去anfield舉KloppOut

點解我會諗起 會員 肥賓

15後開始複雜
以前09拉直線年代 個心態好易set
變左指令性果版之後，越黎越難玩

肥賓係連登叫咩名

蘇蘭基子？

至少畀3年時間

何方怪雞 ， 竟敢攻擊本總管

係都FSGout la....

我一直以為係賣💣💣💣波衫

FSG已經為左留古傾盡心力啦
相反件廢中係咁倒米

+1

曲撚到圓

好似 一個叫 買 一個叫賣

兩個人黎 ， 肥賓 好似係買 ， 賣重生存緊

我是嘗試代表股東發言

肥賓唔係賣咩

修頓OFFER 比利

好亂

肥賓賣

係咪真係賣得出所以改左名

叫肥賓出黎啦屌

肥賓唔係迷摩 ， 著摩波衫去大球場咩

當初既keita alternative都冇埋

Milner

FSG 食屎啦 屌你老母

其實轉會買邊個係高普定fsg決定？

fsg其實真係好撚勁
個transfer window明明搞到一pet屎咁
都仲有好多人撐佢覺得佢地今次已經做得好好

急不及待好想在歐聯玩玩了

而家唔賣古已經覺得fsg 做左件好事

唔買人咪一齊冚家產囉 冇野架

其實係基本

1415主場alberto.m
童裝最大 未剪牌
有女仔著過
$400即放

肥賓

唔賣古就收貨真係痴線 真係fsg股東先講得出

大把人覺得冇vvd 冇keita 係冇問題 個腦裝屎

Contrary from Rac1, Liverpool want Barça to make their final offer for Coutinho before deciding whether to accept it or not. [md]

呢個符合人物性格特徵好多

又係咩source黎

作架 今朝po過

疤post 度睇到

一係無興趣
一係買唔到

隔離曼狗2年射左3億 仲係度果
都痴線

基達人地唔肯賣都算喇
雲迪克搞成咁

mon

喺沙巴買

隻野仲左輻射

隻利物鳥

我都有

咁都有得撞

你嗰個幾錢?
我呢個要成15馬幣

好似寵物小精靈隻鬼雀

覺得成隻dodo bird咁

我加埋YNWA 四個字 20馬左右

看來都涷過水

得返十日 口氣都同2個月一模一樣
咩人地願意

😂

人地點會主動搵你

點解好似貴左

陰謀論：成件事都係一個局
等d利撚覺得古仔無賣到以為fsg有野心
實質上係轉移視線，掩飾轉會窗既失敗

咁大製作 抵FSG又然啦

如果係咁一年不屌fsg

你又扮軒式發動機講野

9up下
btw fsg仆街死啦

勁左就貴左

1415主場rebertson
童裝最大 未剪牌
有女仔著過
$400即放

deal

如果真係乜人都唔買開季
真係無乜心機睇落去
明明好似球隊有d起息 比返d希望人
家陣又咁樣

侯城

突破盲腸

Van Dijk is now training with Southampton's U23s

無見一排又咬人?

"This will be Liverpool's biggest summer transfer window ever"

Reality: This was one of the worst transfer windows ever.

Liverpool have yet to make a decision on Ryan Kent’s immediate future. (James Pearce)

A host of Championship clubs want him on board for the 2017/18 campaign there is interest from the Bundesliga & Hannover 96. (James Pearce)

Klopp still hasn’t decided whether to sanction a loan move for Kent but the player is open to moving abroad on loan. (James Pearce)

引你出黎敍舊
My bad

Me 07開始玩
所以到宜加仲係睇波點

好似肥左 唔買lu

一隻game玩十年

Pearce said we will only sign a LB if we sell Moreno. Well we've kept Moreno and bought a LB.

後面果個高佬wo

一開始原來係唔買人

有10集計唔計一隻game

都冇人要啦
晨早賣仲有人接手

古仔幾時落u23 train

罷操

打LW啦比黑S7休息

過多幾年俾7號mane啦
都係一樣m7

過多幾年就走

Fsg out
垃圾管理層

Solanke la
一樣so7

走埋既話咪絕版
800都買唔到

Then sell moreno

寒

十卜

ching個名

我cm98

泰國無啦啦播我利攞r聯嘅精華
老豆睇到好似直播咁

留戀過去係利物浦既特色

朝早起身: J 艾加紋身圖
早餐食紅雞蛋，一條心，撐紅軍！
睇番歐聯05奪冠珍藏版dvd，拎定三卷tempo廁紙，以防睇到射12碼階段走火

lunch食海鮮
慶祝今季脫離海鮮足球，食一餐贏一場，聯賽38連勝指日可待

下午gel頭扮軒達臣，開電腦J謝拉特/加歷查/杜格利殊

J完換利物浦(作客)波衫落街，買支嘉士柏(前利物浦sponsor)，飲到扯扯地。

晚飯係全日重點，著住全套利記波衫波褲，手持you will never walk alone頸巾，去49000餐廳舊地址，大唱會歌共5555次，5字=5次歐聯冠軍。

晚上安然跳上利物浦床單睡床，準備夢見全隊利物浦職球員夢遺！

James Pearce 底個層引伸ge意思應該係

咁利左閘都有2個係到 咪推番米拿去中間

買唔到基達 利係唔會買中場 亦冇時間搵中場

你慌fsg同klopp搵到中場 佢仲會strong hold. Fsg唔放古仔根本唔係唔想人覺得利係selling club

而係買家個offer根本冇誠意 講到底岩價咪又係會放

好耐無睇過了

留到古肯踢 中場問題晏d屌fsg都得

屌你老母transfer window 完之前買唔到vvd 真係唔知講咩好

第一場已經咁7 佢為利撚已準備防守7足全季

要去利記海鮮簡

鳩猴 ching

Telegraph - Chelsea made it clear to Southampton they remain interested in Van Dijk, but also agreed to respect the stance of Southampton.

Telegraph - Chelsea will only make a bid for Van Dijk if they get the green light from Southampton.

Telegraph - Chelsea hope that taking the soft approach will put themselves first in line for Van Dijk if & when Southampton’s stance changes

收皮啦fsg 睇下人地

聽朝 路德圍見

簽左vvd未

禾轟咁多中堅仲簽

十鳩幾十年前啦

屌 又係等開綠燈

如果vvd去軌既就confirm fsg根本冇心搞

干爹：真。十字聯防

收到風vvd過幾日會仆過黎叫我地收留佢

唔是話唔比拍咩

chris wood比人簽左

所以比高普推開

你唔提下我都醒唔起

我地有dom

等睇星期四個rumour準唔準

點解既

高普話要贏過野先有資格

有英超亞洲盃拍唔拍得

係咪話咩入到分組賽就簽人

係咪拍西聯廣告個陣拍咋

亞洲盃

點解唔比拍

ESTADÃO:

It is Barça that manipulated #Coutinho to threaten Liverpool of never playing again as a tactic to increase the deal's likelihood.

ESTADÃO:

#Coutinho's entourage confirms he never had the will to not play for Liverpool but had to follow his representatives instructions.

快撚啲道歉踢返啦

開始搵人孭飛

洗道歉咩 高普都幫佢寫晒病假紙啦 當好返復出咪算
道歉即係認左自己搞屎棍唔想踢利
我都唔想承認古仔會做呢啲野

個記者冇咁講不過都擺明係

直接告疤狗啦

炒埋經理人啦
之前吹到話同高普不和真係on9

屌你老母big6得利係4後衛
而家連一哥都係3後衛

4後衛係錯既陣式

出摩咪3後衛囉
陣容幾靈活

出摩係直頭少左件防守

而家搵兩個中堅都難
想點3中堅

442

霹靂古達都係咁打啦

強仔要回家

Dont forget we have James Milner

利有邊個踢到azp咁
有佢就真接用佢踢左閘啦

利帶領潮流，渣土嗰陣咪第一隊玩3中堅，而家個個跟。睇死班友過兩年咪又跟番我地踢4後衛

獌都係3中堅咩

數少咗獌

冇，所以打返4後啦講經咩

人地4中堅拎英超大巴大巴車落去班copy cat到

安利簡打中堅真係好正

佢唔想踢

要佢踢中堅佢連高daddy都反了

我都唔想佢踢

鏝個場好撚濛

曼城場波大霧到
點睇呀

放完煙花 乜撚都睇唔到

係哥波到裝啷鎯

250開始無正選？

黑店利

渣士真係生錯時代
果時3後好似10場不敗?

pickford 30M真心抵屌
未來十年都唔使買龍
踢愛記哂曬

強姦

痴撚線愛記D青訓出極都仲有
利市一哥

阿古路都幾敗家

一哥
月巴

月巴finishing

禁住黎屌比月巴一野搞掂左

不射男

石頭真係冇改錯名

個頭中柱唔洗死
一個反擊就收鏝皮

一哥勁到

Klavan lovern gomez

5000萬右閘

第一下係投訴攞

英超球證真係on9

笑撚死

不過抵死啦鏝

一哥

呢兩輪誤判多撚到

仲諗住今年雙曼爭
原來係利市同獌爭

Walker 個兩張黃最多話嚴姐

agger路果球唔入抵死啦

兩球都應該foul，但單獨計不至於俾牌。勉強講，第二下如果計埋累積犯規都可以俾黃既。

epl 落左鏝個龍同walker 真係仆曬街
一陣除時換走埋耶穌
今個week得30分wtf

愛字頭真係好陰濕
第二張黃walker好無辜

朗肥

新手啱啱玩，我想問個bench boost 同triple captain有咩用？
係咪個個禮拜都用得？

碧福特腳下功夫仲衰過joe hart

250幾時變到咁重腳頭架

一哥頂住呀

一哥打多個比人㩒屌

阿古路今晚搞乜
浪費哂啲機會

鏝主場都幾博命

其實丁力都敗左好多家
係射左球靚窩利
相反阿古路

同市光榮

拖肥個種保守真係笑撚死

Manchester United
Huddersfield Town
West Bromwich Albion

得呢三隊兩場全勝

好撚心哥狗咪學人踢3中堅
打返4個後防側擊仲強

睇黎今年一哥會排得前過我地

上季猁狗未拎過紅，睇黎今季要試下啦

公平競技

利fb條拍手片根少個樣勁on9

唔係講笑今年一哥個陣容深度拋離我地

ESTADÃO:

#Coutinho will in principle stay and play for Liverpool again, but most probably after the FIFA date vs Ecuador and Colombia.

Barcelona have finally admitted defeat in the pursuit of Philippe Coutinho, belatedly accepting that he is going nowhere. (James Pearce)

Sunday's laughable 7pm deadline Barcelona set Liverpool to agree to went unanswered by sporting director Michael Edwards. (James Pearce)

Klopp, Edwards & the owners were in full agreement that it was far too late in the window to recruit an adequate replacement. (James Pearce)

Liverpool believe that Coutinho will accept his fate, knuckle down and commit himself fully to the cause. (James Pearce)

古就係今夏最後一個新收購

已經想棄fpl 無啦啦紅咩牌

鏝城害死唔少人

簡walker係要佢助攻
屌你一開個app真係嚇一嚇

果斷換人吧 一陣跌錢就唔好

即係幾時出得番

打鏝掛

-2分 我貼中小豆 月巴 都甘地 最慘係搵左沙津做 captain

晨早起床 ，清新開朗

英超球證迫害左幾多隊

買中堅未啊 仲想柒多幾年

fsg冇心攪 ， 靜係想賺錢 ， 冇計了

原來搞一個船p都幾麻煩
搵人
收錢
搵船

中場中加中堅唔該

唔道歉做吓龍門訓練先啦

btw, fsg連ibe都賣到15m, 25古點會賤放

買人未

唔買架啦
接受現實啦好嗎

今晚21世紀最後一場歐洲賽

下年big8. 獌鏝車阿熱西哈修

不如買波蘭仔返黎啦

比d時間⋯⋯⋯⋯
宜家先8月22號

係拿波里踢得幾好

唔係聽晚先踢咩？

打包埋Insigne同Mertens

古走唔走都要買個帶得生個波既中場啦，古一唔正選成條中場就癱瘓，la又傷到12月

之前仲笑9人買keane，最後自己買唔到vvd，得罪講句keane勁過l6
係衰在前獌

????????????????? , ????????????,la???12?

FSG:I don't understand chinese
but it seems the man think la will come back so

唔俾錢去邊搵啊

唯有向前望

u23

linda 奶粉錢
edward,gorgan等 雞蟲錢

一號波了

聽日應該有8 是唔知可唔可以頂到一日

頂到朝早6點

個風行得快，頂到1:59pm左右，即下午三時前要回到公司
人樹部示

屌 唔想返工

1號波

條女都是一號波

凌晨掛朝早落

搞手只求打個和
唔係搵D 多女既FD 你最好唔好搞

千其唔好頂到 唔好打風喔屌

做攪手最麻煩 有d人重會唔比錢

頂到12點就可以了

咪撚聽晚掛 唔想場歐聯波踢唔成

所以只係去人地既

應該會變大爛場啦 打風落大雨

之後見證利物本世紀歐聯終極一戰
雙重打擊 有哂劇本

屌 唔好打風

屌你我唔想返去4個鐘又走
我來回加埋三粒鐘起

仲笑鳩一哥買d人廢

Fsg我保你大 歐聯出左線後買到vvd 既往不究

跟市做野 午市唔開下晏唔洗返

誠哥 求你唔好打風

勁既話就贏鏝啦

利就唔賣廢人, 250做救主

心胸廣闊

屌 反can子了

我聽日飛牙

幾點機

下午 3～4點

幾星期前去台灣機都cannel 埋 ， 聽日唔係又黎牙麻

你老母
can狗又飛

鬼叫你唔續約

留古 + 買到雲迪克
一個月唔反FSG

做廢青一齊飛囉

有朋友試過九號波係香港照飛，CLS

有冇影風眼

我聽日影你睇

btw 9號波唔係一定停嫁咩 ， 點會重有得飛

又話罷飲

華航會照去

冇事既, 華航很安全

搏一搏啫，最多咪......

好彩 唔是華航

咁出唔到線呢？

唔貪心 買到vvd同big name中場就心足

咁都唔貪

唔貪心, 買到星級中堅中場, 閘位, 前鋒, 兼拎英超/歐聯, 就心足了

唔貪心 ， 場場3分就心足

psg好像傳

今年先同摩納稅 換球員(麥巴比，盧卡斯)
出年再買斷

避財政公平(皇馬，祖記聯手出聲 佢地無得唔避)

psg 2年6億
曼 2年3億
利 2年3000萬

咁都得

有人出聲先捉嫁咩

fsg好波

靜係轉播 都賺成億啦 dllm

我唔同意pearce咁講 會final day 先知來唔來到 我覺得今個星期尾已經知

佢final day 先賣 佢攞筆錢買唔到人
老闆已經講左先賣後買
(依家買拉素果件同修頓個net spending 是正常波動)

除非佢老細貪到第一年岩岩來 已經只賣不買 所以最後一日先賣

Karius drinks Red Bull.
Karius is German.
Red Bull is a German team.
Naby Keita plays for Red Bull.

Keita basically confirmed.

屌 ， 雄記 味開門

屌曬你地

睇錯維記
咁又係你都無份去

又改名

coutinpo confirmed

食左側邊果間

佢冇話final day先知
佢話如果修改變立場利就ready買(成個暑假都係咁講)

留到古精壇班人已經當fsg神咁拜
買salah都講到係恩賜，仲以賺最多錢黎做標準話fsg成績好

垃圾黎講fsg的確第一

留到古=fsg洗左130m

Naby Keita plays for Karius

垃圾球迷黎講FSG迷的確第一

留古已經好有野心

kairus 同 keita 交換

唔講以為佢地支持緊阿狗
以賺錢為自high

FSG 又然

高daddy要出到用自己個位黎迫FSG唔放古仔

FSG食撚屎

班撚樣都痴Q線
真係想開波屌7佢地

雲迪克已經同修 U23 操緊
睇怕係雲迪克改變立場留隊

改變就跟返一隊啦

人地操番預備轉會咋

去車/鏝

Daddy

爸b

BARCELONA are set to sign Jean Michael Seri - but the midfielder wanted to join Real Madrid.

疤抵死

ho ball

去皇做後備都唔踢疤

賤種收埋大把中場接班，輪唔輪到佢

古天奴唔係想去皇馬既咩 留多5年賣你去皇馬啦

賤種形容詞疤仲貼切

真
至少鍠係用錢逼你賣，唔會搞小動作

【天鴿襲港】「颱風」級別正面襲港 明晨有機會掛10號波

我有錯咩🤔

希望到蘇7嗌回家

訓醒未

比你燈一燈就知聽朝要返工了

Ajax

睇下麥包皮

嗌回 fsg話無錢

巴塞仲係咁沉唔嗌都要走

原來比清係李+X

皇狗都要上神台了

皇高價買人，疤出狗招，由法比開始

係就好

皇狗至少成日放好野過黎

紐尼斯, 摩連迪斯

其實2隊都

好像皇買奧雲 (條pk仔內應外合 金球獎連10m都唔駛 肥賓買人都無錢)

阿朗索都搞度利衰落

不過巴新仇比較嚴重

鍠疤都是賤種

呢個真

注資垃圾利, 踢走FSG
反正李+X 都要避支國啲痴撚線紅錢

呢2件 好像打唔起

話左條撚樣係咩富豪私生子
上次睇佢求其渣左架Audi R8黎接我

Xabi都入鍠數

唔好咁張揚牙
驚比人綁架

放kovacic過來 就全力支持皇

紐尼斯豬頭骨

張子強

商經局objection

屌你老母賤種蝗都上神枱

他朝到fsg

咩世界
同之前有人話totti>messi一樣好笑

咪係

見到呢2隊 都無好野

你放好野過來
我以後見親巴 屌埋一份又點話

你唔好燈唔該

明叔走果陣呢度d人係咪未開始睇波

咁兩舊屎黎講 疤呢舊新鮮啲係臭啲

咁無人叫你避開疤舊屎嗰陣要去奶蝗舊屎

通常隊波有好成績
隊波上至球會, 球員, 下至球迷都係仆街

早幾年既獌狗同疤就係

幾時可以到利記仆街

03-04 無咩留意,
25明叔個求交易時序係點

1137 古仔道歉未

幾時上神台，但同疤比的確好過疤

Less devil

利已經係啦

不停搞鳩人哋d球員但唔買算唔算仆街

agger

搞到vvd罷操最後又買唔到
同疤有乜分別

利個班主係隊波未有好成績時已經仆街

做咩要同疤比
兩隊都冚家剷嚟

大把精仔屌疤但撐fsg
連leak料都話係vvd自己想走所以leak

仆唔仆街係睇當時有無搞鳩你球員啫，好似修迷可能會話利仲仆街過皇巴

yes隊隊都係冚家產

個情況差唔多

曲線姐 講得出扭尼斯點會唔知佢乜料

勁

利喺佢地眼中係bin dipper 呀嘛

愛國=愛黨
愛利一定要撐fsg

撐紅襪撐美國

今晚？

聽晚

Carragher: "Rooney's always been an Everton fan. He always will be"

Neville: "Just like you then"

#MNF 😂

Carragher to Rooney there "dya think with all these signings Everton can finally win a derby?" 😂😂😂😂

巴塞隆拿最終要接受羅致古天奴失敗嘅結果。

考慮到利物浦從來都冇打算讓步，經理人祖拉捷恩可以話係錯誤引導咗呢位巴西中場。

至於古天奴罷工嘅傳聞，其實並無其事，古天奴一直都喺 Melwood 接受緊其背傷嘅治療。

利物浦相信古天奴會接受現實，再為球會全力以赴。

加上嚟緊有世界盃決賽周，佢需要有出色嘅表現，以便能夠代表巴西國家隊。

高普現時只能希望古天奴好似蘇亞雷斯咁，轉會風波過後，以精彩嘅表現，為利物浦作出貢獻。

今年實係yes喇
辣殺FSG

回來吧 ， 牙蘇

呢加巴都冇咩望 係時侯回家打多幾年再回家

講得好

炒得呢條友未

高普好ball

即係點

踢利都35 再踢aj到40

返ajax？

古復出=利今季最佳收購

FSG又贏？

有輸過咩？

加利狗有時真係好撚正

佢講過退休想返ajax
無講過想返利

快D打風啦你老母
就快焗死我

最大輸家真係古
走唔到+破壞形象

唔係now都未必真係never既
FSG今年唔賣,下年求其入個替補咪又係賣
但唔會諗今年就買定個替補夾左先

冬天先買

而家去都係比鍠食住
搞撚掂左個後防先喇DLLM疤

Fsg又贏

屌你老母咁撚熱

Fsg：出多年人工，不了

Incoming! 😅

Coutinho: "I've never said I wanted to leave. It's all media speculation. I've been injured. I love this club."

老將

返英國啦

welcome back

佢真人講？

英國濕冷vs香港濕熱

No

沙鳩撚我地

屌你老味啊報左驚

兩邊都收得你皮 但我會選英國冷

Source?

For the talk of Coutinho potentially going on strike, that hasn't happened. He's still been turning up at Melwood for treatment. [Pearce]

Read this tweet without being too upset, but if Coutinho was at Man City he wouldn't have handed a transfer request.

mmdsk不誠實意圖取用電腦罪

食得唔好sign

法國我利而家係6弟

同榜首差2分

完季都會係

濕熱真係好撚辛苦呀

英國出到去著多件衫就得
香港光脫脫出去都熱死

X2
因為生過濕疹好撚驚又濕又熱又焗嘅天氣,

底褲同番工褲都要買大一碼

點解要買大

有無諗過着裙

磨擦下都好易損

貼住隻腳好唔舒服架

啲摺位生過濕疹呀

唔好打呀dllm

回ajax 再番烏拉雞

唔通番利再番ajax咩

沙高ching呢個咩source

睇疤被拆骨，好正

繼續收皮下去吧，疤

琴日邊位ching去灣仔打機

我都睇到好興奮

la子

打硬架喇，聽日係機場坐番日先啦

但係我都唔想鍠拎,可唔可以下體會爆多次,比F9拎下都好

Can子幾點飛機

千禧年頭個時都柒左陣，但個時疤嘅青訓勁，頂得住依家

3

呢加頂到下聯賽既 ， 但打皇 同 下體 輸硬

買唔到vvd , 今年又係爭4 salah / mane 傷一件又變返上年咁

多數打風反而風平浪靜
打唔成就大風大雨到仆街

暫時傷 沙拉 都味必大穫 ， 傷文尼就仆街

台灣 吹得幾勁 ， 個風唔弱

造波入波都係靠文尼
一早話重要過古仔
不過星味遠不及古仔

好過上年既上年無文尼就無翼

因為文尼 黎左一季姐 ， 遲d會過古

Guys, because reports say they've (barca) have given up on coutinho, doesnt really mean they have. Also, there could still be 2 signings coming in. We just have to wait and see

///scott

古 + 沙拿 威脅都好大wo

差個人比直線

古幾時突然復出

could

文尼重要在靠佢爆破姐
25 古係負責將個波由後場運去前場
係利la同25古先做撚到 靠中場四傻就食得屎

VVD 泥緊未？

433根本係錯既陣式

去緊轟做體測

而家做得最好嘅係matip
d中場真係無眼睇

433冇錯 錯係隊波冇咁既人去踢
4231 好岩呢家既利
slk
m19 f9 s11
hen m7
jelly matip vvd clyne
米

無咁既人去踢都照用仲唔係錯

我幾件波衫都無印野當T眷 球迷睇到怪唔怪?

大把人唔印啦

西班牙 車 利 英格蘭咩都無印

無印字的話

前排允記 果400蚊4件 又無利份

車

嘩屌

5年前金章金間

唔望前面都知毒

lalala 受傷真係好on9

躝

試過皇 巴唔好睇無買

我自己都捧開獌鏝轟阿同埋李城
有咩問題

我又唔會買獌咁9 其他隊試好睇就買

你走啦 我唔想搞大佢

非利 得件史雲斯 ， 重要係球隊 有人sponsor 送

假利出返去

yes , 躝

理論上古同la 都在既話433 先發揮到最大作用
上場下半場其實都有少少改變左個打法

地底泥呢

真王子FANS

走啦祖狗

我得利同英撚謝四 軒巨
走啦 假利

我得利同西班牙沙比王子

死翻去下體post啦

天鴿又唔係超級颱風,吹到打10號波?
係就好,降低個標準以後多D假放

仲有人會覺得番工時間會有8號?

留意番呢度係hk

利迷買車路士波衫

上次8號都離晒譜
港人無咁快失憶喎
下年唔敢包

放工掛波係大交合先咁識玩

我有件恒大

上次掛左有無三粒鐘 咩風都無 極速落波

有冇利子印過疤狗so7

傻子can去邊

印左疤古天奴

接受唔到

印過曼聯owen

四粒鐘

接受唔到著英超其他隊上身

買過一件新特蘭軒仔抽獎

皇馬有件沙比
疤有件so7
有件港隊 英格蘭
其他都利了

仲有件傑志

係 啱啱wiki完
勁on9

仲要撞岩書展,多得佢唔少

葡萄

係 買黎儲ok 著真係

皇巴買哂

狗皮

早兩年有件港隊白色polo款好靚
但好早斷晒貨冇得買

我兩件港隊都主場

最憎曼聯，一件都唔買

細細個我表姐喺我唔知幾歲生日果時喺我唔知情嘅情況之下
送左件獌作客波衫比我
之後仲要有人送左件獌外套

拎黎做地毯啦

果件外套係白色, 我拎到之後幾日用原子筆寫費格遜食屎喇

抹地塊布

豬西Can直播左未

咁細個唔知幾歲已經識反獌

1002

咁就一定超過10歲

好撚熱啊屌你老母

下個post叫咩名

[古仔拎template道歉未] 利物浦 對 賀芬咸 (IIIII)

打風呀屌你老母

太柒

痴撚線,真係焗到仆街

早幾年獌訪港，佢地搵我公司r sponsor。仲送左咗印名盒裝波衫黎。
轉個頭掉落垃圾桶

叫「疤狗明年請早」

[背傷好返未] 利物浦 對 賀芬咸 (IIIII)

咩公司

你痴線架

中學試過係報紙剪獌既球員出黎之後釘係壁報 再畫花佢

有冇人再想睇我出既fake squat?

痴撚線公司

你痴線架
做得好

錢黎架喂

fm試過不斷load save玩到獌降班

再舊d既cm係會買爛晒獌既所有龍門,佢地最後都會降班

釘佢落壁報板
畫埋個紅心
然後拎飛鏢之類掟落去,
細細個鐘意拎啲原子筆芯+橡筋當箭射過去

比人炒左幾多次

做得好

我有個熱刺fd細細個玩FIFA成日用阿妓亨利入own goal
降落去非職業聯賽

我有fd玩fm用低價放晒獌d主力再用天價去買垃圾

用釘書機狂釘佢

原來有咁多人有實際行動反獌

佢印我個姓加7號（無記錯既話）...送都無人要啦

If we can forgive Suarez for wanting to join Arsenal then we can easily forgive Coutinho for wanting to join Barcelona. Get over yourselves

勇武

好勁

最大問題是

佢有無心同heart踢

好想見到古天奴條25黑住面道歉

我有蘇仔烏圭 但比女朋友著到心口位大左

驚高普少氣雪佢. jpg

嘩ching你咩公司
狗聯送禮比你

Aon?

差多…

驚其實切都係fsg做既大龍鳳

咁係唔雪得，要佢日日準時返黎訓練 練撲救

圖

估唔到仲未爆🤔

2者差好遠喎

係我度

隊長G

5年約, 今年世界杯年,
佢咪慢慢HEA下囉,
無所謂

隊長H

收到風25古係上個月係香港買左幾打冰皮月餅券返公司派

絕對唔排除呢個可能性

FSG前科太多

交個Transfer Request都要Forgive

無話forgive佢

古有離心呢個係事實,亦都唔需要懷疑
要forgive佢不太難,交出表演好似當年S7咁

但係FSG實在太仆街,加埋高daddy係用帥位黎迫FSG
仲有F9果個前科,無得唔懷疑FSG班仆街
就算估錯FSG係無搞大龍鳳都好,FSG都係仆街

清識波
仍然信古仔

留古哩d咁基本嘅野都吹奏fsg
精壇班友個腦係咪裝屎

有冇link 驚去丁精壇冼親

精壇班友同呢度大部份人都係股東,但係佢地更加保守老屎忽

基本野都吹奏, 睇怕就黎佢去一去球場都要吹奏

咁你仲去

唉 我妻爸走左

好想比個理由自己迷fsg

突然好想你
我妻

一路好走

你做red sox 球迷應該會迷FSG

佢冇見好耐

Virgil van Dijk has been training with Southampton Under-18's. Club position: not for sale. Nine days left in window. #SSN

Matip需要一個好拍擋

vvd學下古子啦

聽講聽日8點落波

是常識吧

FSG固然係始作俑者
但遞紙果下幫唔落

晚？

朝早牙

James Pearce

No Coutinho v Hoffenheim. His reintegration into #LFC squad unlikely to happen until after the international break.

聽朝最接近香港喎
唔掛會唔會好d

想問international break 係咪下星期？

聽朝3號

準時返工

朝早最近喎

So what 大交合覺得唔夠近

jp

有冇買波衫

做汁男？

00001

去做男優

貴好多 ， 睇下有冇特別野

做執雞個嗰？

做明日花 好似係

想改名做騷辣雞子